心理學家︰盧卡古入波唔慶祝因唔尊重隊友

盧卡古在對般尼茅夫及西布朗同樣取得士哥，但2次均未有興奮慶祝，心理學家菲爾莊臣說︰「盧卡古的行為反映了摩連奴的風格，他只是個年輕球員，和馬迪爾一樣需要獲得支持，假如他們是為哥迪奧拿效力，將有完全不同的相處，獲得現在與摩帥不同的支持。」 「盧卡古需要皮球去射波，就像法卡奧在曼聯只入得幾球，但回到摩納哥卻截然不同，盧卡古在愛華頓是球隊重心，但在曼聯不是。因此我認為他不慶祝是因不尊重隊友、自己和領隊，這是因摩連奴的對待所致。」

個心理學家可以重新考牌

咁都有得屌

剷草有位入，就算唔剷都有位入

心理學家幾易做喎 屈鳩人都無人知

盧卡古需要皮球去射波
邊個唔洗皮球就射到波

打工仔

佢係盧卡古肚入面條蟲

盧卡古都有傳心師

你真心唔明定假膠

大把狗傳心師啦

屌你小學畢業未
照字面解 都幾撚明顯你唔明咩意思

一定係啦 你實係大學拔尖畢業

有無獌狗入黎回應下

係得你唔明姐

如果你覺得要拔尖畢業先睇得明嘅話
咁你咪好撚廢

ching撚到班獌狗

成班曼狗又出黎咬人
鬼唔知係解要其他球員供應個波比佢射咁解咩
死返入個狗蘢度啦

咪就係你唔知囉

得你真心

俾我都嬲 下下亂斬上去之後話佢冇攻過門

又撚狗咁撚

班獌狗柒撚到

唔柒就唔係獌狗啦